一人一個你一世都唔會放底既人

無論我生命餘下幾多既時間
生活上再遇到幾多既人
我係我心目中既位置都唔會變
如果係我生命最後既一刻
我希望可以拖住你既手，同你講一聲對唔住
而你願意原諒我

蝴蝶夢裏醒來記不起對花蕊有過牽掛

蝴蝶第十萬個心願
期望住在避世的樂園

你真的 自由了

ぁ叶うならどうか
名前も知らないままの２人から
もう一度出会って
辿りなおしてみたい君と

WSY...半年了 你生日9月尾 生日快樂...我做唔到所有野...

追尋了.....

灰姑娘

巧簡動喔

你

如果准我重新學過可會白頭

ltc 我哋會一生一世

爸爸媽媽

對唔住 我傷害左嘅前度

大長腿 可能真係呢世都放唔低你點算？
雖然我曾經憎過你 但都愛過你
你要好好生活 多謝你俾過我嘅一切

希望你可以過得開心
下世有機會可以同你白頭到老 就好

肥

我啲仇人

家人 朋友 愛人

每一個人

一個家庭得唔得 父母離婚 呢一世都無辦法釋懷既事 一家人都唔會好似以前咁圍埋一齊簡單食餐飯